搭巴士嘅你哋覺唔覺。。。

宜家啲車已經冇哂保持車箱安靜嘅貼紙。。。啲人成程車播片，大聲講電話已經成為慣性